[無圖] 島崎遙香做你女友,每日生活點過?

無論同佢玩咩做野都會西你面

一路食面,一路西面

同佢傾計?
一係咁

一係咁

啪啪啪?你講咩話?

但係當你見到佢難得唔係西面既訓教樣
就算冇得啪啪啪
你都會繼續甘心繼續比佢西面

我驚我過唔到一日

賣佢落吉原

報已舉

想比佢西到天荒地老

巴打識野

好正

唔駛買鹽，望下佢就得

屌紙板

法國連登好多ドm

你地唔洗諗啦, 我老婆黎,

不了

G

顏○

屌都冇得屌呀！！！！！

佢平時對住我唔係咁

西檸雞

一個字。。<爽>

拎我條重量級直徑8cm 長25cm香港本土製造既大肉腸 鞭打佢塊面 之後填滿佢個小嘴
再塞落佢個小穴度抽插 最後係佢體內佈下我既種子

兜巴星死佢

禾露

lm#連比佢西面既機會都冇

呢啲西面整個米青 mask 比佢真係一流

西面遙香咁正都負皮到底係咩心態

西面嘅野，你唔明架啦

一邊比我屌，一邊啤鳩我

究竟有邊個唔關你事

你都無j點屌呀..同埋惠里菜又話正 prr又話要屌

你又知嘅。。。

廁

一路屌一路西面

波都唔比揸呀
屌咩呀

潛力圖

其實西面遙香都幾正，點解紅唔起

ching good ball

好想屌完佢之後，比佢死睥住、西我面

每日拎間尺出黎睇佢個鼻有無快高長大

好可愛

btw比有錢佬包左
中出屎眼sm乜都玩齊

禾黎捉番隻無丁貓入籠 佢又偷走左

Paruru

真實對白:謝謝（縮開你隻臭手啦染頭）

moreeeeeerr

2017-03-14 我愛PARURU

請盡情西我面啦ぱるるbb

我要屌撚到paruru個粉紅嫩西著火

最愛

躝啦

呢集根本就係成套最好睇嘅
麻友嗰套劇情咁老土竟然第一

prr邊係平胸佢仲肯除衫個陣都有波

agger

btw劇情需要啫，勿認真

呢套叫咩名

akb戀工場

搞大佢個肚

雖然成日西口西面
但甜起上黎都呃得下人

日曰西死我

不知幾正

往事只能回味，上年總選完個個著泳衣係得佢包到實一實

咁都叫有波

因為48g入面有比佢更平既

微波唔係波呀？

有少少似宋芸樺
不過都好正

佢真係做到個ol感覺
其他都仲似係一個偶像

根本無論劇情定係演出都係PRR呢套完勝

理想

現實

現實比理想仲正

可甜可鹽可傲嬌既Paruru超正

左江內入面但樣好怪咁…

印尼炒飯個look 好正

prr第1本寫真好正

完全認同

屌埋佢全家都得

我當時都未飯偶像
係覺得個女主幾靚 搵下先知叫paruru 係akb48

星期一23:00 99台有呢集睇

香港邊度仲有得買？

難搵啲喎
搵代購啦

利申:淨係電腦down左圖慢慢j冇買到

Share plz

扮緊工今晚先

當年係amazon jp買左

google 搵到

鹽露露先正

THX

西臉

Paruru最可愛

話說，我有個中一嘅堂妹生得超似PRR
不過性格好腹黑好港女，所以就不了

懂不懂規矩

堂妹唔敢share，等同自爆

無圖你話女朋友係島崎遙香都得

超靚

無圖你講出黎想點

不孝子

收埋J好賤

佢係咪成日咁訓 訓平左個胸？

微波唔係波呀?

巴打你D圖清過FB條LINK果D好多
可唔可以些牙

慢慢J

THANKS

起身叫佢返工
比佢西面
再叫多次
再西
叫最後一次佢終於肯返
之後用係之前係佢電話炒底嘅電話揾其他mb玩
消費當然用佢拍戲揾返黎個啲
玩完返屋企叫佢煮食
比佢西面
再叫多次
再西
好啦出街食
我話食大排檔
西面
食日本嘢
西面
食西餐
西面
我話你話事啦
佢西住面話無所謂
最近叫pizza返屋企食，錢佢出
食完叫佢dum垃圾
西面
所以自己dum
訓覺前想扑嘢
西面
硬上
西住面話好爽
內射
西面話會有bb
訓覺

其實有冇島崎粉絲會存在？想參加

我幫你調教佢變西面prr

你開咪有

利申:加左fb嗰個島崎遙香香港應援隊

btw，咪用粉絲呢啲蝗語啦

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

Update 得好慢，話說上星期去日本找佢週邊，咩都無晒，書又無

周邊本身就好難搵
生寫就話啫
行左咁多次老秋
最多周邊應該係有賣idol野嗰間駿河屋

同意
要周邊可以上去日本amazon、樂天
佢畢業前官店已經無哂佢啲周邊，我唯有上amazon買

期待佢生日搞fans club 出週邊

會唔會呀

又西面

除左扑野諗唔到第二樣野做

PRR無用IG之後睇相無咁方便

口心
呢兩張真係世界級

咪又係繼續j

張張都世界級
西面嗰啲係宇宙級

動態西面

好撚正呀好撚正呀好撚正呀

真係越西越靚

lm

我都好想佢日日西我面, 吐我口水

你班死毒撚

瓊漿玉露

笑甚麼,你也是死毒撚

你個名 我個名

又西

鳥

笑什麼 搶左我個名

中文名都比人用左咩
做咩要用鳥崎

神推

佢係咩髮型都carry到
愈大愈靚

ぱるる生日快樂

happy birthday to me

女神
試過跟佢化呢個妝一秒收皮

生日快洛

男人老狗化咩妝

攞條jer發佢塊西面

所9re囉

絲？

paruru生日快樂

生日快樂

無真絲是常識吧

法國真係好多m

西得黎又幾好睇

好靚女

呢張好似少爺占扮女人

露露生日快樂

全盛時期

算啦，露露同你冇可能架啦

求日本大大教學

話說依家竟然真係有官方fans club

西面

再西面

畢業果刻已經計劃左 係粉絲都知的

屌

想要甜既都有

ぱるる，お誕生日おめでとう

我想比佢鹽

識貨

諗起左江內

Btw, 睇住prr 一路含撚一路西面個樣都幾正 再一路係咁叫prr:西面啊啦 含啦八婆

依個正一仆街仔黎

呢個系列好撚正
可以睇佢點廢
但佢唯一一次成功果集笑得勁可愛,成個小朋友咁
loop左勁多次

Pk仔搵個頭撞我露露個胸

屌到佢笑為止

西女人

苦笑

有矛link

fans整既documentary of 島崎遙香
勁有心
鍾意佢既真係必睇

哇n年前睇唔記得邊集啦wo
但番組link就有既

每集都有個環節係睇佢點廢整玩具

好似係呢集
part 1既7:35開始

唉好掛住佢
其賽研究生t4tb既佢真係幾有幹勁..

祂太完美，身為肥毒矮窮宅應否繼續推佢

超自然研究會佢個女神角色好正簡直就係佢咁

即刻down黎睇先

多謝 無言感激

笑得好開心

佢整嗰舊野嘅碌法笑到我
完全係比人輾壓咁

隻熊好抵死 成日暗串佢，心諗兒童節目都咁

深夜播架
唔係兒童節目黎
係扮兒童節目做啲on9野咋

真係好撚蠢
萌蠢

7G

一啖砂糖一啖鹽
屌你正撚到
睇多兩次我怕我頂唔順

Paruru個官方fans club有無人已經登記左

想著住皮鞋踩落佢塊面度

第一日就俾錢啦

聽佢電台節目，差不多每集都說想溝仔

dry左咁多年,離左團仲唔溝仔咩
作為飯既祈求佢搵到住好人家好過祈求佢唔搵仔啦

其實佢都係得把口講姐
文春都跟過佢但都刮唔到料
唔知咩男人可以配得上我女神呢

因為已經一早有我囉

佢份人宅 加小小心機，不過見到靚仔就狗衝，希望唔好johnny 班playboy就得

咁佢睇人應該ok既
睇打工男女就知

佢咁完美 真心想像唔到有邊個親到佢，山田孝之、寬鬆世代哥哥？

g

咪話左我囉

利申:佢老公

我係佢老豆

外父

成班ff撚
btw 佢係我家姐

diu 禁錯size

舅仔

好撚正

yuiparu ~~~

yuiparu最高

收下paru,由依不了

睇緊打工超人
好好笑

同pepper 君互動果集最正

邊個係pepper君？
我睇到第5集

佢參加選拔個集好搞笑

Pepper君係打工男女?

超好睇

Paruparu桑

你不是很擅長嗎？

劇場靈好爛
但我竟然睇哂

之前唔係idol飯
完全唔知個主角係paruru
係伯爵台睇過一次
其實都幾悶

有一集整架車 畫左個西瓜要剪 點知柒到開唔到個套唔剪 攪到用成張紙包仲個轆當整完 仲要玩唔到跟手比隻熊笑鳩

求link

所有paruparu桑同慢吞吞熊合集
一開始就整架19車

AKB梅田TB 87分鐘果條

幫你補LINK啦

原來有合集,可以J多次了
睇佢點廢真係好撚正

好好笑 鳩整

PARU太郎又係必睇
可以盡情睇佢點鹽人
最衰係得咁少集數

好想被佢鹽

這些機會....不是屬於你的

利申:佢老公

打工男女又比想像中好睇
可以睇佢瘋狂鹽淳同九唔搭八
青椒同釀青椒之間選擇嘅話
會揀回窩肉

家姐會同禾share衫着你地唔洗諗啦

呢套野有時睇下腳幾正

呢排聽佢首卒業作， better, 好拎正

9期

其實akb 除咗1-3期

之後係咪就到9 同14期 最勁

好好聽

唔係啦 5期彈左個指原 15期又有mion

明白

仲有5期
有指原,北原,喵

笑到肚痛
PRR整完都唔好意思話玩得

學力測試又係廢到離譜
瘋狂比人恥笑

係咪之後作咗首歌 個mv超正

好好睇遲啲仲有SP，寬鬆SP

係
ハステとワステ
不過主角係川榮

島崎『オラオラ!! もっと虐めて欲しいか!? 虐めて欲しかったらそう言いな!!』
アナタ『……虐め…て…下…さ…い…』
島崎『は!? 聞こえねーな!?』
アナタ『イジメテクダサイ!!』
島崎『ようし…どこを虐めて欲しいんだ!?』
アナタ『私のチ○ポです』
島崎『は!? そんなへなちょこなチ○ポで私を満足させられるとでも思ってるのか!?(怒)』と足でチ○ポをグリグリ。
島崎『気持ちいいか!? アン!?』
アナタ『あぁ…凄…く…気持ちい…い…です』
島崎『ホラ、手でシ□ってやるから直ぐに出すんじゃねーぞ!!(怒)』
アナタ『はい!! お願いします』
島崎『オラオラ、気持ちいいか!?』
アナタ『あ～、ダメです!! 出そうです!!』
島崎『バカ野郎!! まだ早えーんだよ!!』高速手□キ。
アナタ『あぁ…ホントにダメです!!』
島崎『ウルセー!! 』根本をガッチリ紐で結ばれる。
島崎『まだまだこれからなんだよ!!』
アナタ『ひぃ、助けて下さい!!』

塩対応というより罵倒され、快楽を覚えるMなアナタ(笑)

求翻譯

痴撚線
梗係S過佢 兜巴星到佢仆落床

含呀 我叫你含

BTW

法國呢到好多m

cls

好想一路插住佢一路比佢西住面叫我大力d

Cls. 島崎遙香是我的。
Btw 有無大佬去過琦玉鶴*島找佢

正係去過川越

19:40 個笑樣好pure好true

知道晒出處是否中毒太深

全部都睇左3次以上的留名

右上出處係？

中居正廣主演果套偵探片電影版 飾演外國回流的助手

ATARU

劇場靈都睇到三次

真係未睇過

有冇團購買呢本書

上amazon買 dhl送貨 就呢個價

我呢啲懶j最多都係靠信和
聽日去信和睇埋本48圖鑑有無

48衣服圖鑑 信和買左138 超抵

未買呀呢排好忙我見啲人post入面好多prr衫仔

用standard shipping98蚊
但只係遲多3至5日
做咩要咁急

有冇師兄幫手團購

你等得既話
真係搵上網搵代購好過
平過信和多多聲

很會吹

好瘦

我露唔西影相黎把撚

其實露露都幾正，點解紅唔起

飛釘

裸妝素顏都咁靚
佢呢家係咪3xkg食番啲野好wo

有NHK晨間劇上
資源唔好俾佢停
我露

啱啱見到都想post
拍到晨間劇真係會多好多人識

佢個角色應該有啲戲份既
慢慢o黎啦 見到出面啲若手女優野榜開始有佢個名算係咁

個look

晨間劇啲look會有幾靚wo

好老

好靚，造型似Marilyn Monroe

愈黎愈有女優氣質

paruru世界第一

Paruru同架純一齊拍劇
可以一次過丁哂兩個

雖然套劇背景係六十年代
搞到咁老土都成理由
但點解大面個look正常咁多

佢係48時不時都有啲奇撚怪怪既look
造型師

唔太好晨間劇，但呢兩個同一套劇堅正

其實露露都幾正,點解紅唔起?

睇翻green flash個mv
佢唔係centre
但係拍得好靚

超可愛

柏木掛名c

GF單野果時比柏木推針對
係咁黑paru
但明明鏡頭最多又唔係paru 係櫻花最多
果時咁岩有爆料話j家有條友私下同paru 傾計
想約paru 出黎 paru 拒絕左
但有班柏木推就出黎黑paru 偶像拍拖
最好笑係幾個月後 柏木出左箱根事件
班柏木推又護主話 柏木拍下拖 好平常
雙重標準到笑

佢都唔紅 邊個紅

[新聞] 島崎遥香、結婚願望を告白 AKB48卒業で恋愛解禁も「モテない」

講到出口想同我結婚

BTW,張張相都差唔多同一個表情

露露公主

呢兩張 影得公主最靚